根本條國安法延唔延遲都係冇意義

支共實質上已經佈好局：教育加速赤化，又有國歌法護航；狗屋進駐曬國安隨時候命；狗繼續咬人，紅官繼續屈人

所以條惡法過唔過，香港人都係要繼續抗命！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

借個位 立會事實處

無論呢排各位手足係走係留，都唔好忘記光復香港嘅決心，喺出面可以跑國際線或者盡量接濟一下落難手足；喺本土可以繼續make noise

對外國政府同外國人咪有分別囖